
Je viens de voir ta vidéo sur le travail, tu y es , comme à ton habitude, magistral sur le travail des maîtres,en réintroduisant le travailleur, escamoté derrière le profit. Bravo et merci d'être ce passeur,comme pendant l'occupation nazie ceux qui , précisément, frayaient le chemin entre ténèbres et clarté, merci d'ouvrir des voies et de baliser le chemin, même et surtout aux obsessionnels des passerelles à grenouilles ( "fastueux ignorants du Réel qui de la main montrant le ciel, ne voient que le "décroissant" de la lune ?)
